偷蛋龍會唔會食熟蛋？

炒蛋 烚蛋 煎蛋